# Project presentation


Project name : Application Desktop (Spring boot + electron)

Project description : ...

On distingue 3 parties du projet:
- mamp-java-11 : Code qui génère un jar avec des sources compiler en java 11
- mamp-java-8 : Code qui génère un jar avec des sources compiler en java 8
- mamp-electron : Code 